# Repositorio m01scripts

Este repositorio contiene todos los scripts desarrollados durante el módulo de sistemas operativos (M01) en la unidad formativa de programación del curso de ASIX. Estos scripts están escritos en Bash y están destinados a ser ejecutados en sistemas Linux.

## Descripción del Módulo

El módulo de sistemas operativos (M01) forma parte del plan de estudios del curso de Administración de Sistemas Informáticos (ASIX). En esta unidad formativa, los estudiantes aprenden los fundamentos de los sistemas operativos y cómo interactuar con ellos a través de scripts.

## Contenido del Repositorio

En este repositorio encontrarás una variedad de scripts Bash que cubren una amplia gama de temas relacionados con la administración del sistema operativo Linux. Algunos de los temas abordados pueden incluir:

- Automatización de tareas de administración del sistema
- Gestión de usuarios y permisos
- Monitoreo y análisis del sistema
- Resolución de problemas y depuración

## Contacto

Si tienes alguna pregunta o sugerencia relacionada con el contenido del repositorio, no dudes en ponerte en contacto a través de los comentarios en las solicitudes de incorporación de cambios o enviando un correo electrónico.

¡Gracias por contribuir al repositorio m01scripts y compartir tus scripts de Bash con la comunidad de ASIX!
